依班係咩人黎

遊行企係度360度拍再加啲廠景當真實畫面
同埋啲特效

啲演員講野有有口音

但係條片洗腦好多野

又廢老 又亂 又世代之爭 又話自殺係劇本 又有啲示威者見死不救既假片

點拆